FA手足有事跪求

麻煩大家d手號分返清楚

有事搵FA記得唔好淨係嗌FA
要講埋傷者位置
最好搵人帶FA搵傷者

不過 就算你唔做 只要有人叫FA 我地都一定會9衝過嚟搵你

記得嗌FA要嗌埋傷者位置
記得嗌FA要嗌埋傷者位置
記得嗌FA要嗌埋傷者位置
搵人帶FA搵傷者
搵人帶FA搵傷者
搵人帶FA搵傷者

我冇嘢講 我唔解鎖 我搵律師 我唔簽嘢 我要驗傷 唔好凶我 我投訴你

我冇嘢講 我唔解鎖 我搵律師 我唔簽嘢 我要驗傷 唔好凶我 我投訴你

雖然無大台 但同附近既同工 講定COVER既位置 等搵傷者方便啲
起十字手號個陣 順手開埋條路 講埋PATIENT 咩事
利申：我講緊活動急救工作